馬國明失視帝默哀區

馬明呀

慘 又比賓穎 飛

唉

講左係假

係咩？？ source ????

好失望囉，全年tvb唯一一套會追嘅劇。
今年最佳男女主角都唔係嗰回事，
尤其嗰件唐詩詠。
枉我第一次睇頒獎，
就為咗想睇馬明攞最佳男主角。
曬我時間，睇孤星淚好過。

On9仔先會繼續睇

馬明好慘呀

留返降魔的2比佢

知老豆老母係鬼嗰幕

還我馬明

唉 馬明又唔知要等幾耐。。。

馬明

走啦，仲留係到咩

難得今年有兩套好劇 又有好角色唔係膠角
表現又好

呢兩套唔係演膠,做得咁好都無,真係天無眼...

難得一套大熱 坐定粒6以為係佢
點知係信號王
真係屌左出聲
屌你老母tvb

馬明bb

連最佳劇集都冇

睇近期吹D風都知會係信號

明明馬明就好過信號王咁多

Tvb揀人黎恰 知套劇hit拎黎呃noise

最受歡迎男角色同視帝根本應該調轉

降魔係咪有續集？唯有推續集

根本兩個獎都應該係俾馬明

我個人覺得回到三國膠膠地但真心好睇
今次都拎唔到，走人算啦，垃圾三色台

根本係硬捧signal
不停有重頭劇 同囧囧當年一樣
signal三連冠都似

馬季

馬明一句：仆街！已經貼地過信號王

馬明BB

Rip

不過續集好多時都劣化好多，
TVB特色⋯⋯到時又及梗加翠魚呀，弱雞之類D煩膠入去

囧囧應該都好過訊號

睇降魔的個post 編劇好似係fb話寫好劇本
第2輯叫十字路口

呢句真，垃圾台

個監制話要頒獎禮有好成績先有機會開續集
而家唔知算唔算好成績

又唔知要等幾耐啦

講真 兩個都值得攞 只可以講 既生喻 何生亮

唉屌
自問要求唔高 希望原班人馬再續

係,擺明呢2年特登要做佢上位咁

有乜可能
唔係網上反應咁強連呢個飛機獎都費事頒比佢啦

無哂小生啦 找的花靚青黃不接

王浩信咁多劇拍 就算今年唔攞都大把機會
但馬明等左咁多年 馬季性格又真誠 感情又真摯 條條感情線都好感人 一個好真實好有血有肉唔做作既角色

咁誇世代好睇d

垃圾TVB

捱足17年

馬明。。

算啦 馬明根本唔恨獎
同埋佢商業價值太低, 我係TVB都唔會俾佢

垃圾tvb

還我馬明

年年都等馬明拎 但年年都落空

下年再玩

如果馬明轉戰影壇可以拍咩戲？

signal舊年就應該拎...

馬國明5年前都應該拎啦

鐵馬果時已經要拎

tbb? 垃圾

小馬

好失望

仲以為馬明唐詩一齊拍新劇咁視帝實攞硬

棠哥仔

今次又無

屌你！！心理追兇好正

tvb呢間真係一間仆街公司

祝福馬明新一年同賓穎分開，好運連連

搵返個好似千雪咁高貴有氣質既靚女

On call無拎真係錯失左視帝

唐詩詠拎獎靠買like

今年都拎唔到有無搞錯

個獎對馬明嚟講真係流星般閃過，遙不可及的痛楚

無線就係知個個為左睇知名落選人馬明有冇得拎獎
一頒俾馬明 之後就少左話題性
所以老虎蟹都唔俾佢

TVB真係好賤格，都唔知佢整個投票來黎做乜

馬明不如離巢算啦

唔係說佢個on9 迫迫春奴投票呀？！
唔無聊既App搵鬼裝咩

林峯馬明波屎屎高唱k冇人一拎到
反而比信號王

難得馬明今年有好劇 但最後又要呆多年

蜀中無大將

不過咁，今年王浩信同陳展鵬又有得鬥

比返個獎馬明呀
TVB欠你太多啦

馬明
希望佢知有好多人支持佢鐘意睇佢啦

tvb食屎狗

屌你 下年比幾套重頭劇馬明做啦

一陣降魔的2 hit唔起就仆街
成日咁鐘意翻炒

宣怖signal拎獎
起左身... 個個只係望住佢拍下手
無人諗住上前恭喜佢
只有一個

一路講致謝詞, 一路想標眼淚又標唔撚到
唯有扮晒留鼻涕, 扮撚晒野係度扯蝦, 扮喊又喊唔出好醜樣

視帝

明明歌星出身不又話做劇係夢想

佢份講詞點都要扭去tvb50週年到呀麻
考會考d範文咁

根本年年呢個節目都係睇馬明比人玩

四廿幾歲人睇開d啦⋯⋯
人地捧黃先捧得明顯
幾套劇佢叫糊

唔係降魔的爆冷彈起佢提名都冇

Signal 根本上年 EU 超時就已經值得拎

擺明一開始就是但見套劇主角個樣膠膠地先叫馬明拍啦
你佢同視帝套踩過界互換 我真係唔信視帝拍得好過佢 而馬明會比佢差

馬國明放假一天

睇化左 當年林峰無視帝已經知唔公平
仲要比個垃圾獎個首chok 唔比好過比

默你老母哀，咁嘅垃圾冇公信力小圈子選舉都咁關心，傻閪先睇tvb

奧運6子

睇死馬明唔會走，d獎係用黎留人

慘

親生仔唔畀男主獎係定律黎 乜唔係個個知咩 馬明想打破 跳槽啦

以佢嘅名氣番大陸掘金真係好過留係cctvb:

奧運六子全軍覆沒

大台界嘅李安納度

坊間咩投票調查結果都係馬國明贏
偏偏就唔肯比佢
CCTVB 真係垃撚圾